( Show Blocked User - Xeron )

發覺好多巴打未block柒呢條5毛，佢d洗底post仲有好多人正皮

咪俾呢d5毛玩弄先得架

佢係高登打手

直情係五毛黎，好撚多分化post

建壇初期已經mark實佢

睇佢幾時發作